剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(174)

歡迎大家加入
151.
152.
153.
154.
155.
156.
157.
158.
159.
160.
161.
162.
163.
164.
165.
166.
167.
168.
169.
170.
171.
172.
173.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-173文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

唉 3年前 識左個女神 拍左1年多就鬧交散左
我仲送左份保險俾佢
點知分開唔夠半年 佢同我講佢發現有乳癌。
之後就搵醫生 陪佢入醫院 陪佢化療 照顧佢 同佢跟出跟入。呢段時間 大家好似返返去拍拖個時咁
當時以為上天俾多次機會我 俾我地復合返

時間慢慢 慢慢咁過
佢都慢慢 慢慢好返
正當我同佢講復合返

佢都係拒絕左我

個下心情就好似俾人挖左個心咁。

我學識左 原來對方無左愛 你係做乜春都無用

包括俾埋條命對方

殘忍地答你：係
所以留返少少尊嚴俾自己
留個好嘅點憶俾大家就算
要多啲愛自己喔巴打

係
但係 冇咗愛都唔係對方嘅錯
亦都唔係自己嘅錯

唔知做緊乜，分咗個零月

講低你嘅故事？hug

放心 我好愛惜自己的

一句話唔鍾意就分手，多L謝

最衰佢就好似對大家呢段感情仲有愛咁

佢拒絕左我之後仲係會關心我

佢知我自己住 怕我無湯水
佢就叫佢媽煲埋我個份 仲拎出嚟俾我
又關心我其他野 怕我唔識照顧自己咁

但我知 佢1直咁對我既話
我1定放唔低
走唔返出去

所以 到我拒絕對我既關心。

new post LM

呢個問題我問左自己好多次

最後都係無答案

留名

[member]你唔好咁衝動住
冷靜左個人落嚟先
如果唔係只會受到第二次傷害
[/member

唉 拍左5年 十日前散左

佢講就係淡左 同埋有好多野佢以為忍一忍就得 點知忍下忍下就冇咁鐘意我 但係同一時間有個佢既同事同佢表白 雖然我都仲好鐘意佢 不過我諗都冇機會了 依家每日忍住唔搵佢好辛苦

我諗都係 所以雖然我每日都想搵佢 不過每次都咬緊牙關忍住 就快咬到條脷都損哂

女人就係咁 好多時有嘢都會積積埋埋
到忍唔到就會一嘢爆 通常都已經冇彎轉

最後一次我地好舒服好開懷咁傾 好似冇哂所有唔開心 但大家都好似心入面有條刺咁 而且佢都話暫時唔想一齊返 話希望等大家成長d再有緣係返一齊

我又返嚟啦

其實佢可能有講過 但佢成日都笑笑口咁講 講完又冇野 我一直都唔知佢原來有d野好介意 我地最後一次傾 佢都喊住話傾完覺得所有野都好似諗返好無謂 但唔知點解搞到今日咁

Exactly 其實都係變左心 所以都冇計

所以我都係忍住 冇搵佢 我好驚我愛過既人係我心入面最後會變到好醜陋 同埋都想留返少少尊嚴比自己

M屬

I know your feel bro
我講真其實都好想約佢出黎再傾 但係有D野都唔係傾下就得 所以我可以做就係忍撚住 頂住唔好亂黎

多謝你 我同fd講到我都覺得煩 但係好快好容易就會唔開心 想叫春

分手並不可怕, 可怕的係一直信任既人原來最後都要推你一把

以下係我小小經歷, 希望幫到剛分手既你, 早日走出情傷

[member]唔關你事啦，我前度都會望住我有咩異性接近啦[/member

去食雪糕